中共高層「銀行鉅額存款」 瑞士不排除凍結

美國多間常春藤盟校，如今要變成中共黨校了嗎，有消息批漏，美國多間頂尖大學，從2017年開始，共接受來自中國價值約，新台幣17億的捐贈。而這其實也是中國千人計畫的一部分，試圖拉攏並吸收海外頂尖學者，進而竊取知識財產權。對此，美國3位眾議員看不下去，聯合去信給哈佛，要求交代外國捐款細則。而瑞士外交部長也罕見表態，表示中共高層在瑞士銀行擁有大量資產，未來如果中國在有動作，不排除凍結他們的資產，恐怕正中，中共要害。

長年中立撚瑞士都改變表態，真係厲害了我的蟈，

袋落自己袋，一舉兩得

瑞士銀行我細細個就聽過呢個名

凍囉
我大中華大把錢

傷害十四億人民感情?

點同
戶口嗰啲係美金
比人封左貪幾多人仔都冇用

Push

當做庚子賠償

死啦！開始瞓唔着

China people's hard earned money.

賭神賭side bet都要靠佢

瑞士發大財

錢太多 留低俾瑞士日日賺息

記住要公報埋名單呀

今鋪賭神都幫唔到你

呢張係瑞士銀行本票